女朋友連薩莉亞都覺得好食

基本上可以當佢豬咁養，荷包輕鬆無壓力

Noted

私底下同啲fd講話男朋友帶自己去食cheap野

薩記污糟到爆食親都屙

直到有朋友入去做先知咩事

有乜可能平時食好野跟住走去食屎

同我一樣 有無巴打當我豬咁養plus屌

其實你女人係冇味覺姐
咪幾好
好過奄尖聲悶港女

m記當美食，點睇

當女朋友豬咁屌

人地幫你慳錢，你當人係豬

gay

冇味覺嘅女朋友先正

唔通你想食埋啲細細碟唔會飽又貴嘅野咩

見你係死窮鬼咪話好味囉
巴打要好好珍惜呀

薩莉亞好撚難食wor
芝士粉臭到嘔

利申: pt